卡勞ban咗了,rip

又一個新 癲 reported

連狗

連狗無聲無息ban人

唉 無曬麻友

仲有冇泥妖堆錄音珍藏

吉岡果個ac?

G持開多幾個AC造福巴打

J圖呢屌你

正身

連狗反麻

抵啦

搞唔搞不合作運動？我第一個十卜！

反麻259 ban哂佢就最好

原來吉岡都ban埋

無權無勢 點搞

連狗終於做實事！！！

阿租又唔爭氣

垃圾 好行 唔送

一早叫你唔好貼麻g姑

麻友唔係色情內容

Who r u ar

巴迷

曼狗

卡勞吉岡rip

死性不改

去cc台瘋狂貼麻友G相

仲有呀騰隻死老雞

麻友G

rip迷麻黨員

其實我係佢表哥

yes 好多家人上連登

G

冇左先開始懷念卡努

吉清卡勞

都系狗

呢個post出事
（愛麻力）新加坡少女條褲短到露哂屎忽

傻鳩

Why u 無事

一陣pm d正野俾你

連狗迷彩 你貼堆垃圾圖唔ban你至奇

pm埋ac啦屌 我都想換ac啦

重新做人吧！

無啦

y ban?

敗塵個個呢

不了

又迷猁又迷彩..

迷麻大將軍

屌去篤你灰玩分身

反麻必勝

我死咗你開心咩

ban永久真係好柒

卡勞做乜要得罪迷彩連仔

抵死啦傻鳩

收pm啦

個d唔可以出post

反麻9又然一仗

連仔 我 立即 屌你老母

麻友黑絲圖呢

259

要pm個種

你舉報禾

你玩分身 我舉報係應份

反骨仔

反彩就要死

支持彩了

或者貼連狗既狗樣

too late 啦

返到去搵圖爆埋你其他分身

屌你老母！！！

連狗反麻
貼假新聞唔理